狗仔有初期腎衰竭

今日帶咗隻狗去身體檢查，話佢有初期嘅腎衰竭。
有冇巴打有相關經驗分享下，例如有咩糧，補品食完會對佢有幫助